{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090030",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "연과진"
    },
    "text": "クリアボックスの梱包と色の追加は、追加料金なしで提供されます。 餡ケーキは全国最安値で提供され、すべての作業は手作業で行われます。 味と真心は基本であり、受ける方の気持ちを察して感謝の気持ちと特別な感動をプレゼントしてください。 ソウルと京畿道への配送が可能であり、予約は必須です。 あんフラワーケーキで大切な時間をより一層輝かせてみてください。 あんフラワー餅ケーキヨングァジンは、毎日24時間営業しており、富平工業高校の向かい側から徒歩1分の距離に位置しています。 メニューは創業クラス、10ウォン/ミニケーキ、35,000ウォン/1号ケーキ、50,000ウォン/最上級干し柿つぼ4口節約型ギフトセット、34,000ウォン/最上級干し柿つぼ7口高級型ギフトセット、68,000ウォン/ワンデークラス、99,000ウォン/2号ケーキ、70,000ウォン/3号ケーキ、90,000ウォン/ミニ2段ケーキ、90,000ウォン/2段ケーキ(3号+1号)、130,000ウォン/3段ケーキ(3号+2号+1号)、230,000ウォン/うるち米ダックワーズ、3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "梱包と色の追加は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、梱包と色の追加は追加料金なしで提供されます。"
        },
        {
            "question": "餡ケーキはどのように作られますか？",
            "answer": "餡ケーキは手作業で作られます。"
        },
        {
            "question": "配送エリアはどこまでですか？",
            "answer": "配送エリアはソウルと京畿道までです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "あんフラワー餅ケーキヨングァジンは、毎日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "最安値の餡ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "最安値の餡ケーキは10ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギフトセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "最上級干し柿つぼ4口節約型ギフトセットは34,000ウォン、最上級干し柿つぼ7口高級型ギフトセットは68,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケーキの種類と価格を教えてください。",
            "answer": "ミニケーキは35,000ウォン、1号ケーキは50,000ウォン、2号ケーキは99,000ウォン、3号ケーキは70,000ウォン、ミニ2段ケーキは90,000ウォン、2段ケーキ(3号+1号)は90,000ウォン、3段ケーキ(3号+2号+1号)は130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うるち米ダックワーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "うるち米ダックワーズは230,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの店舗はどこにありますか？",
            "answer": "あんフラワー餅ケーキヨングァジンは、富平工業高校の向かい側から徒歩1分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 406
    }
}